當大家仲係ig fb扮自爆果陣，港父(父哥)就底橫親身上陣 邊個夠佢玩呀

為左上位可以去到幾盡

就黎好似瓊姐咁做KOL月入幾M

.

明眼人都知咩事

唔怪得同agger路唱雙黃唱足幾年

報左警
希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

父神